癲狗下午茶

做乜食春袋

邊間呀

唐記，13蚊，非常高質

你隻手指

好粗

點解13蚊咁平我果到16/7蚊

某d分店係會平d

狗
我好鍾意食呢個

吉妹，係呀，正到暈